（版權）YouTube剪電影動漫劇 有冇違法

見到好多影片係 剪頭剪尾套劇，就當段片
又有類 剪動漫高潮位 就當段片
唔係有評論，分析個類真係單純剪下片咁
仲成百萬人觀看次數
其實冇違版權？

利申 想檢舉 好多廢片

冇
除非第時立左網絡23條
但版權持有人可以向你民事索償

美國個面都拗咗好耐乜嘢先算fair use

谷阿莫都好似因為版權比人搞咗好耐

假設拎TVB劇情剪影片
TVB唔索償就得？
同埋條影片點嚟都冇所謂？

我有睇過下Youtube個到點講不過都解釋得好模糊

TVB理論上可以報海關
海關先可以做野

另外之前海關拉過人上載TVB嘅造SEED者
暫時未見過拉下載者

咁我下載啲動漫片 左Cut右Cut 博點擊率 都揾到食？

以前就得
而家YouTube收緊左
要夠一定訂閱人數同View先可以申請入入紅計劃
過左審批先得
佢見你全部都係人地嘅片, 一定唔會批比你